一人一個廢老先會做既野

一路倒後行一路拍手

妹下妹下

到底點解要妹妹下

阻下啲後生仔囉

廢老真係好撚仆街

排隊打尖 持老賣老：「後生係要讓老人家架啦！」

睇人整路

一路睇大台新聞一路大大聲時事評論

望住人地個波

等人施捨免費報紙